希望大家行多一步 讓行動記在歷史

其實每場遊行示威活動都有好多唔同事發生
對於冇出去嘅人 佢地對於事情嘅認知
就局限於個live嘅鏡頭

另外每個禮拜幾場遊行 部分人會以為狗打人只係
某單一事情 但事實上一晩有好多單
又或者覺得啲事嚟嚟去去都係嗰啲唔再關注

我地除咗關注未來嘅行動
都要好好整理返之前發生過嘅事
文字係對事情最好嘅紀錄

希望大家一齊整理返69以嚟 網上面對每個行動嘅文字紀錄或者某人嘅自白
如果可以 分享埋你地對嗰件事嘅感受/經歷
令我/其他冇去現場嘅人可以更加深入咁去了解返件事

文字呢回事好勁 可以係文宣 可以係歷史
更加可以係一種安慰

有冇人幫手一齊整理